獅 子 山 現 巨 型 藍 底 「獨 立」 直 幡 !

獅子山再發現直幡。早上9時許，有行山人士行經獅子山，發現一幅面積約20米乘6米藍底白字的直幡，寫有「獨立」的字眼，消防正在移除。

政制無進步, 唔向前走, 政策荒謬
人就要另行諗出路 正常宣示行為

林鄭講到明唔推政改
市民唯有自行諗出路

藍絲作反了

關sir

隔離post話有預感有事發生令好多人參加獨派, 唔會係依單咁小兒科掛?

我開多個post幫推

泛民打手食魚有魚味

咁即係係唔係唧, 關sir?

港獨又贏

日月報張相都唔見有藍色巨幡
日月報係咪求其用張''資料圖片''?

獨派做乜泛民都覺得小兒科㗎啦
許智峯搶電話泛民就覺得大件割爭相割席

五毛十卜ching

咁即係係唔係唧?

會陸續有嚟
你隻泛民打手唔使急

獅子山下體現藍底巨幡

即係係啦.

咁希望你加油啦, 如果掛條直幡就以為會大把人加入, 咁社民連一早做咗全港最大政黨啦.

請 即 加 入 學 生 獨 立 聯 盟 !

LIHKG @ Android

又做埋啲低能野示弱

入緊軍火

叫班柒頭FF下好
香港X呢個世代冇可能

睇下直幡寫乜
重有
冇話就咁就完
不過你作為泛民打手會潑冷水我都明

有冇圖

你唔好以為你地嘅理念係獨立, 就超然於其他嘅政治理念, 人地做依條橋就唔得, 你地做番同一條橋就贏到開巷先得架.

香港人冇晌行動上支持獨立, 係因為你地獨派冇解決執行上嘅問題, 而唔係啲人唔知你地仲做緊呀. 你掛一千枝直幡, 都係解決唔到香港人對港獨執行上嘅疑慮架.

明報唔咁出圖
正垃圾

呢個當然會全盤考慮
點樣畀到信心港人佢哋支持獨立

我想問佢影幅獅子山圖俾我jm9

全香港人都支持港獨

你錯啦, 係全地球人都支持港獨!

掛 我要真普選 > 香港有救啦
掛 港獨 > 又係到打飛機

左膠行為

由港獨思潮興起到而家幾年, 諗到未?

泛民嗌三十年建設到民主中國都未做到啦
畀啲時間獨派啦

國皇的新衣？點解我乜都睇唔到？就算睇到又如何？做實事啦。唔通掛咗外掛就唔使返工咩/

佢地鳩嗌, 從來冇諗過點做.

請唔好拎佢地嚟做比較對象, 唔係咩都唔使做.

有冇方法掛係d容易跌死人既地方

冇講過咩都唔使做
係你隻泛民打手對獨派有偏見

算係大事嚟架啦，人哋出身於庇護工場，唔好要求咁高啦

咁你地諗下你地憑往蹟俾唔俾到信心香港人, 先問下人點解對你地有偏見囉.

堡主出黎承認係民族黨策劃未

呢句嘢套落泛民一樣得
廢話少講

其實呢D精神勝利真係睇到厭

仲以為張圖有埋
搵咗好耐都唔見，定我眼殘？

你冇一齊歡呼勝利 = 五毛

人地批評緊你果陣就拎民主派出嚟擋, 咁樣你地唔會大架.

掛嗰個同拎嗰個應該係一樣風險

對現實世界感到無力，唯有係咁做

失敗主義撚全面進場

鬼鬼祟祟

香港獨立

藍絲已經好唔妥777。因為唔全民派錢。連公認既5毛聖地香討都插到飛起

銀牙

你up咩撚野呀😂😂😂🤣

呢度班五毛

人9up你又信

你為香港做過啲乜？你又唔係港豬又唔係五毛，咁你係乜？

泛民做就精神勝利
你地做就好像偷襲珍珠港咁
不要太難看吧！

原來你眼中淨係得五毛同港豬

咁你都諗到跌死消防 仲要入林鄭數？
你點諗到 看透世事既睇黎係你🤣🤣🤣🤣

因為你哋同類成日話人做港豬同五毛，你嘅眼中只有港豬同五毛？

咁又係呀弱智既人諗野都弱智🤣🤣🤣
我就真係諗唔到你講咩喇🤣🤣🤣

五毛又入曬黎
睇黎支那真係好撚驚

相都冇張？

圖呢？一張都睇唔到喎

嘩，一碌竹打一船人咁老屈添

你有冇話過人港豬同五毛？

習種驚到 即刻搵晒五毛黎

共產黨好神通廣大架

"香港不能繼續絕望，絕望是會死掉的。
北京就是希望香港絕望，絕望到放棄掙扎。"

岩呀 🤣🤣🤣🤣

舊版第一句係永不分開的同盟
雖然收左皮

北京點解想香港死？香港死對北京有乜好處？

係指香港人對民主嘅渴望同要求唔可以放棄。
北京當然唔想香港死啦，不過只屬於經濟層面上

因為香港係噉多地方之中最有本錢獨立囉
一獨立成功 成個中国隨之然瓦解
北京 淆底囉

重畀錢請埋你上嚟鳩up 帶風向
就知佢驚到賴屎

你不如講下班講毒仔有冇本事搞出嘢嗱，我驚佢哋搞唔出嘢咋。

香港獨立！

同埋你點解覺得我玩論壇係受薪工作？今日休息無嘢做唔想出街啫，陳日都出街玩咗成日，好攰架個人

點獨法？幾時受國際社會認可？獨立軍隊？

堡主同關sir而家同trump談判緊

張圖連直幡都見唔到

好多 blocked user

堡主，我盲炳做成世人，最有眼光就係跟咗堡主你

唔絕望都唔好發夢呀, 做啲實際嘢出嚟俾大家睇下啦.

肥絲大隻上身呀？

我都好期待佢哋有實際嘢出到

咪臭系，坐監果個又唔係我

香港人唔撚打 陳日 架戇鳩

返去食露比星期二啦你

陳晚同陳日我跟波台師兄學嘅，係咪唔撚比呀！？

我好懷疑你唔係香港人，你老母係大陸婆。

啲五毛真係好撚好笑
成隻狗噉

睇唔到既？

我有個問題想問你 點解唔支持港獨？

點解我要支持港獨？比個理由我好毋？

幅圖係真相定獅子山示意圖

答喇撚樣 扯貓尾

我淨係支持叻仔叻女，玩得港獨嘅人都係柒姑碌燶閪嘅低汁人士

我都想你有啲成就呀做人

擺明係講咗當做咗啦

見解獨到
10分 轉頭過西環拎錢

旺角暴動名單係乜人？

廚房佬、侍應、學生、失業、倉務員，我唔係話呢啲職業有問題，問題係佢哋本身質素有問題，AMAZON老細都做過麥記，但係要知道一將功成萬骨枯，叻仔叻女始終佔極少數，明未？

唔通你會寄望啲唐仔做到美國總統咩？

我都想問

獅子山郊野公園5男女掛巨幡。
今早9時許，
有行山人士在獅子山郊野公園近獅頭位置，
發現5名男女擬掛上一幅寫上「Die for Hong Kong independence 香港獨立以死傷」巨幡，
該巨幡約25米乘7米藍底白字，
行山客見狀報警求助。
警員及消防到場，
在獅頭附近的空地上發現該幅巨幡，
警員一度搜尋有關人士惟未有發現，
列作發現橫額處理。
警方與消防在場商討後，
將巨幡割開分成5幅紮起，
帶走交相關部門跟進。
據了解，該批人士在獅頭位置圖掛上巨幡時，因大風將巨幡吹反，未能成功掛上。

唔知係咪fake news

(source:
)

毒果係咪無報到?

圖都無，
你話掛母親節快樂都得啦

呢段好笑

第六版都未有圖

嗱，你講咋

不論係獨立, 定係更高程度自治, 都係要中國同意先會發生到. 咁你覺得獨立同自治, 邊樣中國接受嘅可能性大啲?

一條底褲、一張廁紙都有其用處嘅！

佢哋連關心父母都做唔到，你旨意佢哋關心社會咩！

掛幅野都失敗，仲旨意呢班垃圾可以港獨到